ขณะที่แป้นพิมพ์มาพร้อมไฟขนาดครอบคลุมแถบสีครอบคลุมแถบสีความละเอียดความละเอียดซีพียูซีพียูเป็นตัวเครื่องเป็นอลูมิเนียมอัลลอยด์และบางเพียงต่อถึงถึงนอกจากนิ้วนิ้ว
บางและเบาลงกว่าเดิมพร้อมทัชแพดที่ครอบด้วยวัสดุทำจากแก้วพร้อมพอร์ตพร้อมลำโพงจากพิกเซลพิกเซลพีซีที่ออกแบบดีไซน์ใหม่ภายนอกอย่างมาพร้อมพอร์ตมาพร้อมหน้าจอมาพร้อมหน้าจอขนาดมิลลิเมตรเทียบเท่า
ยังเปิดตัวรองรับสูงสุดวางจำหน่ายในราคาสนนราคาอยู่ที่สามารถต่อสำหรับตัวส่วนน้องเล็กอย่างองศาอัพเกรดเหมือนเดิมเท่ากันเปิดตัวเพิ่มเติมคือเหมือนเพิ่มได้เหรียญเหรียญแบบต่อผ่านแรมและและและและและและขาตั้งสามารถกางได้สูงสุดถึงและรองรับการเชื่อมต่อทั้งแล้วASUSASUS
ASUS
Audio
Backlit
Book
Book
Book
Book
Book
Core
Core
Dock
Dock
GPU
HDMI
Harman
Intel
Intel
Kardon
PCIe
Pad
Pen
Pro
Pro
Pro
Pro
ROG
ROG
SSD
SSD
Station
Station
Surface
Surface
Thunderbolt
Thunderbolt
Transformer
Transformer
Transformer
Transformer
Transformer
USB
USBC
USBC
Universal
Unviersal
XG
XG
ZenBook
dock
i7
ppi
ppi
sRGB
sRGB
x4
